{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015318",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=3083&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "천안 하루"
    },
    "text": "パーティールームがオープンしており、大型バスとバーが完備されています。 たくさんのご利用をお願いします。 ロビーではデンタルマスクを1枚ずつ無料で提供しています。 ただし、イベントルームスパのご利用をご希望の場合は、事前にフロントまでご連絡ください。 駐車場は屋外駐車場をご利用ください。 計50台の駐車施設があります。 地下鉄は2号線の斗井駅と1号線の天安駅が最寄り駅です。 客室内部にはセスコメンバーズ加入サービスがあり、会員様の衛生と清潔さを維持しています。 また、毎月2回、基本防疫と清潔維持サービスも提供しています。 客室の内部にはボディーフレンズ(マッサージチェア)ルームがあり、疲れを癒すサービスも提供されます。 出張客にはボディーフレンズを通じて長距離旅行の苦痛を軽減することができます。 コーヒー豆はGrandeeを使用しており、最高級コーヒー豆をご用意しております。 客室内部にはWi-FiとIPTV(オーレTV)が提供され、最高級備品アメニティセットが新たに備えられています。 また、客室には最高級の天然ラテックスマットレスとプレミアム寝具セットがセットされています。 フロントデスクやその他の施設では、ミネラルウォーター、缶コーヒー、電子レンジも完備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "パーティールームはどのような設備がありますか？",
            "answer": "パーティールームには大型バスとバーが完備されています。"
        },
        {
            "question": "ロビーで提供されている無料のアイテムは何ですか？",
            "answer": "ロビーではデンタルマスクを1枚ずつ無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "イベントルームスパの利用を希望する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "イベントルームスパの利用を希望する場合は、事前にフロントまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車場は屋外駐車場をご利用ください。計50台の駐車施設があります。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄駅は2号線の斗井駅と1号線の天安駅です。"
        },
        {
            "question": "客室内部にはどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "客室内部にはセスコメンバーズ加入サービスがあり、会員様の衛生と清潔さを維持しています。また、毎月2回、基本防疫と清潔維持サービスも提供しています。ボディーフレンズ(マッサージチェア)ルームもあり、疲れを癒すサービスも提供されます。"
        },
        {
            "question": "長距離旅行をする出張客に対して提供されているサービスはありますか？",
            "answer": "長距離旅行をする出張客にはボディーフレンズを通じて旅行の苦痛を軽減することができます。"
        },
        {
            "question": "コーヒー豆は何を使用していますか？",
            "answer": "コーヒー豆はGrandeeを使用しており、最高級コーヒー豆をご用意しております。"
        },
        {
            "question": "客室内部にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室内部にはWi-FiとIPTV(オーレTV)が提供され、最高級備品アメニティセットが新たに備えられています。また、最高級の天然ラテックスマットレスとプレミアム寝具セットがセットされています。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクや他の施設で利用できるものは何ですか？",
            "answer": "フロントデスクや他の施設では、ミネラルウォーター、缶コーヒー、電子レンジも完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 398,
        "QA": 531
    }
}